示威嘅人都係無差別

無差別保護市民
我哋救援唔會問係黃定藍

我哋爭取嘅公義唔係只為所謂嘅「少數市民」

我哋要光復嘅唔係淨係元朗沙田上水屯門
係要畀機會成個香港重見光明

琴日我呀媽話佢工友話元朗不嬲都係黑社會管 狗管唔到
依個正正係我地光復元朗 吸民意 反官黑狗 最好時機等 怕話危險呀 唔想流血 就唔好講咩 光復香港 時代革命 我元朗人 唔怕做流血果個 唔怕搞到自己長大既地變戰地 你怕咩